我女朋友好撚淫

成日引完我就走左去 隔一陣又返黎擒我

我女朋友鐘意我屌完佢前面在屌後面
我覺得好噁心

連自己左手都控制唔到？

你女朋友真係好撚淫

嘩好淫好羨慕

so gay